[年齡測試] 一不做 二不休..

下一句係乜?